比人強姦都放上黎講,唔知以為好光彩

放上黎講搏咩？正評？

條女差在未開post
比人強姦過 你問我答

呼籲下唔好咁賤去搞受害人姐

樓主又駛唔駛開個
「強姦過人 你問我答」

我曾經比人強姦，睇唔過眼連登班死仆街

仲洗等你咩

樓主柒完未

,